【即時新聞】西營盤62歲男子墮樓亡 警方相信案件並無可疑

【即時新聞】西營盤62歲男子墮樓亡 警方相信案件沒有可疑

港聞 | 即時
2/12/2020 20:05

今天下午4時許，一名中年男子被發現倒卧於西營盤英華臺8號，私人屋苑「鉑峯」外，懷疑從高處墮下，救護員到場證實男子當場身亡。據報，男子現年62歲，警方於現場沒有檢獲遺書，經初步調查後，相信案件沒有可疑。

據警方消息，該男子是中資機構員工的親屬。家屬透露該男子生前患有抑鬱症，曾多次向家人表達輕生念頭。警方錄取口供後相信案件並無可疑。

相關新聞 | #港聞 | #社會

鉑峯唔係私人屋苑喎⋯⋯
成座比中聯辦買咗嚟做宿舍